====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' insuffisance des équipements et des emplois dans la banlieue a entraîné la congestion du centre : grands magasins , enseignement supérieur , quartiers d ' affaires dont les bureaux offrent une large part d ' emplois féminins , centres de services , d ' achats ou d ' emplois , et même des hôpitaux sont demeurés concentréspour leur grande majorité dans un petit nombre d ' arrondissements spécialisés du centre de Paris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

